Negroni
=========
Vaso de Whisky.
Enfriar el vaso con el hielo.
4 o 5 hielos de cubetera o 2 grandes.
Usar Vaso de composición.
Incorporar los siguientes siempre en este orden:
1 oz Gin (Tanquerine)  ( El destilado).
1 oz Campari   (El aperitivo).
1 oz vermouth Rosso (El vermouth).
Hielo (no el del vaso, otros)
Girar hábilmente con cucharilla (refrescado). 
Colar hielos (quedan en el vaso de composición).
Agregar una rodaja de naranja o de piel.
